{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050858",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 범선카페펜션"
    },
    "text": "海に隣接したペンションで、客室内からは海の眺めが楽しめます。 ペンション内部にはカフェがあり利用可能ですが、インターネットではWi-Fiが利用できません。 チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたい場合は、炭とグリルをご利用でき、当日20,000ウォンをお支払いいただくことになります。 人数は幼児を基準に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過したりペットの同伴、ペンション内での滞在は不可能です。 駐車場は無料で利用できますが、一部の状況によって利用が制限される場合があります。 さらに、入室と退室時間、キッチン禁煙の可否、バーベキュー場、カフェ、駐車場の利用可否、ファミリーと海水浴場の近い位置も確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをしたい場合は、当日20,000ウォンをお支払いいただき、炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、一部の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、インターネットではWi-Fiは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内部にはカフェがあり利用可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海に隣接しているため海水浴場は近くにあります。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、人数は幼児を基準に含まれます。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での滞在は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内での滞在は不可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "キッチンでの調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、キッチンでの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ファミリーでの利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 417
    }
}